今年孔子和平獎得主一撚定係耶教教宗啦！

耶撚們一定好高興。

係7警呀

子不語怪力亂神